好似唔覺有保險狗借北角車禍賣廣告？

佢地係咪偷懶

北角班福建閪鬼會買保險

班窮閪撚有錢買保險咩